SELECT - read
DISTINCT - different not same
COUNT - counts the records
WHERE - keyword to condition to filter records
BETWEEN - condition to filter a certain range { WHERE Price BETWEEN 50 AND 100; }
LIKE - condition to search a pattern { WHERE City LIKE 'letter%'; }
IN - condition for more wheres { WHERE City IN ('London', 'Berlin'); }
AND - &&
OR - ||
NOT - !condition
ORDER BY - orders records
INSERT INTO - add a record into a table
VALUES - values off record to add into table
IS NULL - condition to check for null values
IS NOT NULL - condition to check for null values
UPDATE - select a table to update
SET - change a records of a field to specific value
DELETE - remove a record
SELECT TOP or LIMIT - select a specific amount of records
PERCENT - { select top x percect }
AS - changes the name of field
SELECT MIN(column) or MAX(column) - function to find min or max record from a field
COUNT() - returns count
AVG() - function that return the avearage
SUM() - function for sum

Like Operators
{
	WHERE CustomerName LIKE 'a%'	Finds any values that start with "a"
	WHERE CustomerName LIKE '%a'	Finds any values that end with "a"
	WHERE CustomerName LIKE '%or%'	Finds any values that have "or" in any position
	WHERE CustomerName LIKE '_r%'	Finds any values that have "r" in the second position
	WHERE CustomerName LIKE 'a_%'	Finds any values that start with "a" and are at least 2 characters in length
	WHERE CustomerName LIKE 'a__%'	Finds any values that start with "a" and are at least 3 characters in length
	WHERE ContactName LIKE 'a%o'	Finds any values that start with "a" and ends with "o"
}